居住多年石硤尾街坊想同大家講：唔好過黎

另外條黃線係超級斜、慢慢下都索氣。超消耗體力。上到頂都係高速公路、澤安邨。就算經歌和老街屈去浸大、都要行至少20分鐘。地理環境唔理想。

利申：石硤尾人